[有片] 海象表演 PPAP

到底點先可以訓練到咁 好聰明

餓佢地幾日，為咗有得食嘢焗住做

人扮嫁傻仔

好可憐

又唔一定要餓佢打佢先算係訓練嘅
如果唔係本時d狗主係點練隻狗仔個d動作